Ust 細電 vs Polyu Mech

有冇ching 可以幫手解答下

mech啦 細電你搵唔到工

ee ->it9
Mech->工程sub 仔

mech

ee 都可以做低電sup仔

poly 多女

以前開過個po同你一鳩樣
可以同你講 揀ust ee
學校嘅名可以差好遠

係可以，但係大部人都係去it,人工好d,d人又鈍好多

揀科 Poly
揀學校 Ust

Poly mech垃圾科

ching 可唔可以講多啲

讀 mech 悔終生

Poly 做啲嘢好流於表面 做lab上ic好多時間都係教你點做 但唔會講點解 㩒完制做完收工 冇學習氣氛 啲lecturer大部份都係鳩答一兩句就算(特別支那prof)

你要學習氣氛 讀書讀到傻L左可以去ust
當中係有d好prof, 但做lab好多時都係大陸ta hold, 7下7下咁
mean 係b- 睇路

機械工程，自毀前程
少時讀mechan，中年揸貨van
與其讀機械，不如考多屆

睇興趣
不過聽返mech都唔太好景

報bs佬嘢 人哋第一時間就請bse civil
你報mep 位又少
讀嘅嘢又唔專

Ust ee 啦
發揮空間大過mech好多

兩樣都冇前途，但ee比較有發展空間

點解咁講

淨係香港無廠、基建都差唔多玩完呢兩點都知你讀完mech 出嚟一定食屎就算你first hon 都好難揾工

利申：BSE, 做緊consultant, 同公司最少就係poly mech 以家都係做大陸，東南亞盤多，香港玩完個啟德就應該開始無工開。

多唔多hku mech做consultant

mechanical 夠博大精深

留香港讀Engine都係做十仔,client engineer 做project management嫁啦
如果出國做真tech野 UST EE比較好

Mech老實UG太闊
乜差都關mech事
結果香港讀完都係去做冷氣仔

Mech起碼都要master 專攻robotics, Aerodynamics, material 呢D先似番個mech野